放題/自助餐推薦

想問下大家如果budget預4～500 一個人有邊度好推介 同女朋友25號食 窮ug勿屌 好耐無食過

放題：殿 大喜屋

自助餐：金鐘萬豪（不過好似要7xx位，呢加訂應該full哂）

無啦 而家先book 實full ...
同埋平日都400-500， 聖誕....

話咗窮ug 不過俾多少少都得 max 700/person 有無介紹?

而家先訂已經唔係錢問題，係好多好食嘅一定full晒

full咗 anyway多謝巴打

咁遲先問...
好食既都full哂啦
明年請早啦